{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019037",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 디자인 뜰앤"
    },
    "text": "宿泊施設は松炭駅の近くに位置し、計34室の客室を保有しています。 宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。 全客室は個別暖房システムを備えており、温度を自由に調節することができます。 また、客室の浴室ドアも交換されており、客室でネットフリックスをご覧いただけます。 ネットフリックスの視聴は年齢制限なしで可能で、全客室には最高仕様のコンピューターと32インチカーブドモニターが提供されます。 特別なカップルPCルームから1人用PCルームまで、様々な選択肢があります。 宿には洗濯機や乾燥機も設置されているので、洗濯の心配なく宿泊できます。 客室は2名基準であり、3名以上の入室は許可されません。 また、全客室は男女同室での宿泊は不可であり、ペットの同伴出入りと未成年者の出入りは禁止されています。 駐車場が狭いため、一部屋当たり1台の駐車が可能であり、連泊以上滞在する場合、2日に一度客室の清掃及び24時間荷物の保管が可能です。 訪問者のレビューを総合してみると、価格は安くて施設はきれいで満足できるという意見が多いです。 特に社長の親切な対応と客室のきれいな状態が良かったという評価が主です。 しかし、一部のユーザーはトイレが少し不便で古い匂いがして不便だったという意見もありました。 全般的にコストパフォーマンスが良く、よく利用しており、防音性が良く快適に休めるという評価も多く受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は松炭駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何か言語で案内を支援していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "客室の温度調節は可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室は個別暖房システムを備えており、温度を自由に調節することができます。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、全客室の浴室ドアが交換されており、ネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には洗濯機や乾燥機はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には洗濯機や乾燥機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には駐車場がありますが、狭いため一部屋当たり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何名まで利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室は2名基準であり、3名以上の入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室はペットの同伴出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の評判は一般的に価格が安く施設がきれいで満足度が高いです。特に社長の親切な対応と客室のきれいな状態が評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には洗濯機や乾燥機があり、連泊以上滞在する場合には客室の清掃や荷物の保管も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 402
    }
}